不想再做溝唔到女的狗公 點先可以令女仔主動埋身？？？？？？？？

錢

好俗囉你

死 重新洗牌

肥羊成日夜訓

拉埋你一齊死

羊仔要飲奶

靚仔

錢
樓
車
牌頭

缺一不可